國安法過左，生得樣衰比黑警望到都可以告鳩你襲警啊，屌你老母

國安法過左，生得樣衰比黑警望到都可以告鳩你襲警啊，屌你老母

咁班黑警唔可以照鏡 慘

講緊係見到唔靚仔/女嘅人
畜牲不包括在內, 所以佢地見到自己唔會有事